葵興有好多黨鐵黃狗同附例狗！

如圖 手足路過請小心

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推行動post plz

白色眼鏡真係好撚西